真係唔該以後d黃衛兵 分化撚自貼whatsapp紀錄

叫人證明呢樣證明果樣
屌你老母你自貼哂全部whatsapp紀錄先
咁我先知你係咪藍狗扮黃出post架嘛

屌你老母真係唔撚鬆化

真5先都算，班黃衛兵好撚容易俾人帶風向
然後就製造二元對立，無第二招

美心表態屌政府我都當佢黃呀得罪講句，我要起碼無哂白色恐怖先，仲起度鬥鬥鬥，岸鳩

5毛*

有唔少黃衛兵係真心俾人帶風向
但要注意有唔少黃衛兵本身三毛黎
只不過一直扮黃或者不斷出新聞 post 扮中立
關鍵時刻先會扮激進鬥黃